{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4246&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아이콘"
    },
    "text": "慶州に位置するアイコンは、慶州生まれの社長が運営する宿です。 宿泊施設では高仕様のパソコンが利用でき、ノーハードシステムを使用しています。 駐車は可能で、アイコンでは毎日消毒された寝具類を提供します。 アメニティは使い捨て用品として提供され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 慶州のホットプレイスであるファンリダンキルと瞻星台、雁鴨池は徒歩で移動でき、市外バスターミナルも徒歩2分の距離に位置しています。 慶州ワールドや仏国寺へは車で5分と20分かかります。 宿の内部にはPC ZONEがあり、ネットカフェより20倍速いパソコンが利用でき、LG SMART TVが設置されており、ネットフリックスやウェーブを無料で視聴することができます。 個人IDは必要なく、客室全体にはウォシュレットとテーブルが配置されています。 宿泊施設ではリラックスできる空間を提供していますので、大切に使ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイコンはどこに位置していますか？",
            "answer": "アイコンは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイコンの特徴は何ですか？",
            "answer": "アイコンでは高仕様のパソコンが利用でき、ノーハードシステムを使用しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "アイコンではどのような寝具類が提供されますか？",
            "answer": "アイコンでは毎日消毒された寝具類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "アイコンで利用できるアメニティは何ですか？",
            "answer": "アイコンでは使い捨て用品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の決済はいつ行いますか？",
            "answer": "追加人数の決済は当日現地にて行います。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルや瞻星台、雁鴨池へはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ファンリダンキルや瞻星台、雁鴨池は徒歩で移動できる距離です。"
        },
        {
            "question": "市外バスターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "市外バスターミナルは徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ワールドや仏国寺までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州ワールドまでは車で5分、仏国寺までは車で20分です。"
        },
        {
            "question": "アイコン内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アイコン内部にはPC ZONEやLG SMART TVがあります。"
        },
        {
            "question": "アイコンで利用できるパソコンは何倍速ですか？",
            "answer": "アイコンで利用できるパソコンはネットカフェより20倍速です。"
        },
        {
            "question": "アイコンで無料で視聴できるものは何ですか？",
            "answer": "アイコンではネットフリックスやウェーブを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはウォシュレットとテーブルが配置されていますか？",
            "answer": "はい、客室にはウォシュレットとテーブルが配置されています。"
        },
        {
            "question": "アイコンではどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "アイコンではリラックスできる空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 481
    }
}